# Liste des types de PNJs plutôt neutre
une star du showbiz
un extraterrestre
un devin
un marchand interplanètaire
un chasseur de prime
une IA
un scientifique
un détective privé
un médecin
l'élu d'une communeauté locale
un policier
